8仔更新左個APP

更新都係咁廢
如果佢係銀行, 入面既功能可以接受, 當月供儲錢, 但比人炒既APP冇功能有咩作用

有咩新野？好耐無用了

加左個排名
其實一樣咁廢

入錢同轉錢都要等成日

真係冇撚用
8仔個止蝕盤整返好未？